# Chinese (China) translation for deluge
# Copyright (c) 2006 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2006
# This file is distributed under the same license as the deluge package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2006.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: deluge\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2007-08-09 17:37-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2007-08-09 08:18+0000\n"
"Last-Translator: rainofchaos <rainofchaos@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Rosetta-Export-Date: 2007-08-10 20:09:35+0000\n"

#: glade/delugegtk.glade:204
msgid "<b>Downloaded:</b>"
msgstr "<b>已下载</b>"

#: glade/delugegtk.glade:218
msgid "<b>Uploaded:</b>"
msgstr "<b>已上传</b>"

#: glade/delugegtk.glade:236
msgid "<b>Seeders:</b>"
msgstr "<b>种子数</b>"

#: glade/delugegtk.glade:254
msgid "<b>Share Ratio:</b>"
msgstr "<b>分享率</b>"

#: glade/delugegtk.glade:273 glade/delugegtk.glade:292
msgid "<b>Speed:</b>"
msgstr "<b>速度：</b>"

#: glade/delugegtk.glade:313
msgid "<b>Peers:</b>"
msgstr "<b>连接数</b>"

#: glade/delugegtk.glade:334
msgid "<b>ETA:</b>"
msgstr "<b>估计剩余时间:</b>"

#: glade/delugegtk.glade:351
msgid "<b>Pieces:</b>"
msgstr "<b>块:</b>"

#: glade/delugegtk.glade:389
msgid "<b>Availability:</b>"
msgstr "最低源数"

#: glade/delugegtk.glade:430
msgid "<b>Statistics</b>"
msgstr "<b>统计</b>"

#: glade/delugegtk.glade:472
msgid "<b># of files:</b>"
msgstr "<b># 文件：</b>"

#: glade/delugegtk.glade:532
msgid "<b>Total Size:</b>"
msgstr "<b>总大小</b>"

#: glade/delugegtk.glade:558
msgid "<b>Tracker:</b>"
msgstr "<b>Tracker服务器:</b>"

#: glade/delugegtk.glade:586
msgid "<b>Tracker Status:</b>"
msgstr "<b>Tracker 状态:</b>"

#: glade/delugegtk.glade:609
msgid "<b>Next Announce:</b>"
msgstr "<b>下次通报:</b>"

#: glade/delugegtk.glade:631
msgid "<b>Name:</b>"
msgstr "<b>名称：</b>"

#: glade/delugegtk.glade:689
msgid "<b>Torrent Info</b>"
msgstr "<b>种子信息</b>"

#: glade/delugegtk.glade:715
msgid "Details"
msgstr "详细信息"

#: glade/delugegtk.glade:755
msgid "_File"
msgstr "_文件"

#: glade/delugegtk.glade:762 glade/tray_menu.glade:61
msgid "_Add Torrent"
msgstr "_添加种子"

#: glade/delugegtk.glade:777
msgid "Add _URL"
msgstr "添加 _URL"

#: glade/delugegtk.glade:785
msgid "_Clear Completed"
msgstr "_完成清除"

#: glade/delugegtk.glade:818
msgid "_Edit"
msgstr "_编辑(_E)"

#: glade/delugegtk.glade:827
msgid "gtk-select-all"
msgstr "gtk-select-all"

#: glade/delugegtk.glade:851
msgid "Pl_ugins"
msgstr "插件(_U)"

#: glade/delugegtk.glade:870
msgid "_Torrent"
msgstr "_种子"

#: glade/delugegtk.glade:877
msgid "_View"
msgstr "视图(_V)"

#: glade/delugegtk.glade:885
msgid "_Toolbar"
msgstr "工具(_T)"

#: glade/delugegtk.glade:894
msgid "_Details"
msgstr "详细信息(_D)"

#: glade/delugegtk.glade:903
msgid "_Columns"
msgstr "列"

#: glade/delugegtk.glade:911 src/interface.py:558 src/files.py:79
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: glade/delugegtk.glade:920 src/interface.py:559
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: glade/delugegtk.glade:929 src/interface.py:560
msgid "Seeders"
msgstr "种子数"

#: glade/delugegtk.glade:938 src/interface.py:561
#: plugins/TorrentPeers/__init__.py:69
msgid "Peers"
msgstr "连接数"

#: glade/delugegtk.glade:947 src/interface.py:562 src/interface.py:1002
#: src/interface.py:1015 plugins/TorrentPeers/tab_peers.py:44
msgid "Down Speed"
msgstr "下载速度"

#: glade/delugegtk.glade:956 src/interface.py:563 src/interface.py:1003
#: src/interface.py:1016 plugins/TorrentPeers/tab_peers.py:46
msgid "Up Speed"
msgstr "上传速度"

#: glade/delugegtk.glade:965
msgid "Time Remaining"
msgstr "剩余时间"

#: glade/delugegtk.glade:974
#, fuzzy
msgid "Availability"
msgstr "健康度"

#: glade/delugegtk.glade:983
msgid "Share Ratio"
msgstr "分享率"

#: glade/delugegtk.glade:1000
msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

#: glade/delugegtk.glade:1008
msgid "Help translate this application"
msgstr "帮助翻译此程序"

#: glade/delugegtk.glade:1009
msgid "_Translate This Application..."
msgstr "帮助翻译这个程序(_T)..."

#: glade/delugegtk.glade:1082
msgid "Add Torrent"
msgstr "添加种子"

#: glade/delugegtk.glade:1083
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: glade/delugegtk.glade:1096 glade/dgtkpopups.glade:6
msgid "Remove Torrent"
msgstr "删除种子"

#: glade/delugegtk.glade:1097
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: glade/delugegtk.glade:1109
msgid "Clear Finished Torrents"
msgstr "清除已完成种子"

#: glade/delugegtk.glade:1110
msgid "Clear"
msgstr "清空"

#: glade/delugegtk.glade:1132
msgid "Start or Pause torrent"
msgstr "开始或停止任务"

#: glade/delugegtk.glade:1133
msgid "Resume"
msgstr "继续"

#: glade/delugegtk.glade:1146
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: glade/delugegtk.glade:1158
msgid "Queue Torrent Up"
msgstr "种子在队列中上移"

#: glade/delugegtk.glade:1159
#, fuzzy
msgid "Up"
msgstr "上移"

#: glade/delugegtk.glade:1172
msgid "Queue Torrent Down"
msgstr "种子在队列中下移"

#: glade/delugegtk.glade:1173
#, fuzzy
msgid "Down"
msgstr "下移"

#: glade/delugegtk.glade:1194
msgid "Change Deluge preferences"
msgstr "更改 Deluge 设置"

#: glade/delugegtk.glade:1195
msgid "Preferences"
msgstr "用户设置"

#: glade/delugegtk.glade:1207
msgid "Open the plugins dialog"
msgstr "打开插件会话信息"

#: glade/delugegtk.glade:1208 glade/dgtkpopups.glade:209
#: glade/plugin_dialog.glade:106
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: glade/dgtkpopups.glade:41
msgid ""
"<span size=\"large\"><b>Are you sure you want to remove the selected "
"torrent(s) from Deluge?</b></span>"
msgstr "<span size=\"large\"><b>你确认要从Deluge中删除选择的种子吗？</b></span>"

#: glade/dgtkpopups.glade:65
msgid "Delete downloaded files"
msgstr "删除已下载的文件"

#: glade/dgtkpopups.glade:88
msgid "Delete .torrent file"
msgstr "删除.torrent文件"

#: glade/dgtkpopups.glade:155
msgid "Show/Hide"
msgstr "显示/隐藏"

#: glade/dgtkpopups.glade:163
msgid "Add a Torrent..."
msgstr "添加种子..."

#: glade/dgtkpopups.glade:179
msgid "Clear Finished"
msgstr "清除已完成的种子"

#: glade/dgtkpopups.glade:241
msgid "Speed"
msgstr ""

#: glade/file_tab_menu.glade:11
msgid "_Open File"
msgstr ""

#: glade/file_tab_menu.glade:33
msgid "Select All"
msgstr "全部选中"

#: glade/file_tab_menu.glade:48
msgid "Unselect All"
msgstr "取消全部选择"

#: glade/file_tab_menu.glade:68 src/core.py:99
msgid "Don't download"
msgstr "不下载"

#: glade/file_tab_menu.glade:83 src/core.py:100
msgid "Normal"
msgstr "普通模式"

#: glade/file_tab_menu.glade:98 src/core.py:101
msgid "High"
msgstr "高"

#: glade/file_tab_menu.glade:113 src/core.py:102
msgid "Highest"
msgstr "最高"

#: glade/merge_dialog.glade:7
#, fuzzy
msgid "Deluge Merge Tracker Lists"
msgstr "Deluge 合并的 Tracker 列表"

#: glade/merge_dialog.glade:23
#, fuzzy
msgid ""
"Torrent already detected in Deluge, would you like to merge the tracker "
"lists?"
msgstr "<b>该种子已存在于 Deluge,你希望合并 tracker 列表吗？</b>"

#: glade/plugin_dialog.glade:8
msgid "Plugin Manager"
msgstr "插件管理器"

#: glade/preferences_dialog.glade:9
msgid "Deluge Preferences"
msgstr "Deluge首选项"

#: glade/preferences_dialog.glade:57
msgid "Ask where to save each download"
msgstr "每次下载时询问保存目录"

#: glade/preferences_dialog.glade:74 glade/preferences_dialog.glade:75
msgid "Store all downloads in:"
msgstr "<b>保存所有下载文件到:</b>"

#: glade/preferences_dialog.glade:89
msgid "Move completed downloads to (*same partition only*):"
msgstr "完成下载后把文件移动到(*仅限相同分区*):"

#: glade/preferences_dialog.glade:90
msgid "Move completed downloads to:"
msgstr "完成下载后把文件移动到"

#: glade/preferences_dialog.glade:106 glade/preferences_dialog.glade:119
msgid "Select A Folder"
msgstr "选择一个文件夹"

#: glade/preferences_dialog.glade:140
msgid "<b>Download Location</b>"
msgstr "<b>下载位置</b>"

#: glade/preferences_dialog.glade:175 glade/preferences_dialog.glade:188
#, fuzzy
msgid ""
"The number of active torrents that Deluge will run.  Set to -1 for unlimited."
msgstr "<b>Deluge 运行时，最大活动任务数。设置 -1 为无限制 </b>"

#: glade/preferences_dialog.glade:177
#, fuzzy
msgid "Maximum simultaneous active torrents:"
msgstr "最大同时活动任务"

#: glade/preferences_dialog.glade:208 glade/preferences_dialog.glade:209
msgid "Enable selecting files for torrents before loading"
msgstr "<b>当打开种子文件时，询问需要下载的文件</b>"

#: glade/preferences_dialog.glade:223 glade/preferences_dialog.glade:224
msgid "Prioritize first and last pieces of files in torrent"
msgstr "优先下载文件的首尾部分"

#: glade/preferences_dialog.glade:240
msgid "<b>Torrents</b>"
msgstr "<b>种子</b>"

#: glade/preferences_dialog.glade:269
msgid ""
"Compact allocation will only allocate as much storage as it needs to keep "
"the pieces downloaded so far."
msgstr "使用紧凑分配下载，仅申请用于保存当前下载区块的空间。"

#: glade/preferences_dialog.glade:270
msgid "Use compact storage allocation"
msgstr "使用紧凑的存储分配"

#: glade/preferences_dialog.glade:281
#, fuzzy
msgid "<b>Compact Allocation</b>"
msgstr "<b>紧凑磁盘分配设置</b>"

#: glade/preferences_dialog.glade:308
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

#: glade/preferences_dialog.glade:353
#, fuzzy
msgid ""
"<b>Please Note - Changes to these settings will only be applied the next "
"time Deluge is restarted.</b>"
msgstr "<b>请注意！ 所有更改的设定，只有重新启动 Deluge 时才会生效</b>"

#: glade/preferences_dialog.glade:396
msgid "From:"
msgstr "起始端口："

#: glade/preferences_dialog.glade:419
msgid "To:"
msgstr "结束端口："

#: glade/preferences_dialog.glade:445
#, fuzzy
msgid "Deluge will automatically choose a different port to use every time."
msgstr "<b>Deluge 每次会随机选择一个端口</b>"

#: glade/preferences_dialog.glade:446
msgid "Random Ports"
msgstr "随机端口"

#: glade/preferences_dialog.glade:463
msgid "Test Active Port"
msgstr "测试端口"

#: glade/preferences_dialog.glade:489
msgid "<b>TCP</b>"
msgstr "<b>TCP</b>"

#: glade/preferences_dialog.glade:501
#, fuzzy
msgid "Active Port:"
msgstr "活动端口："

#: glade/preferences_dialog.glade:514
msgid "0000"
msgstr "0000"

#: glade/preferences_dialog.glade:553
msgid "Distributed hash table may improve the amount of active connections."
msgstr "分发Hash，以提高活动连接数"

#: glade/preferences_dialog.glade:554
msgid "Enable Mainline DHT"
msgstr "应用于主干DHT节点"

#: glade/preferences_dialog.glade:567
msgid "<b>DHT</b>"
msgstr "<b>DHT</b>"

#: glade/preferences_dialog.glade:602
msgid "Universal Plug and Play"
msgstr "自动端口映射"

#: glade/preferences_dialog.glade:603
#, fuzzy
msgid "UPnP"
msgstr "UPnP"

#: glade/preferences_dialog.glade:617
msgid "NAT Port Mapping Protocol"
msgstr "NAT端口映射"

#: glade/preferences_dialog.glade:618
msgid "NAT-PMP"
msgstr "启用 NAT-PMP"

#: glade/preferences_dialog.glade:633
#, fuzzy
msgid "µTorrent Peer-Exchange"
msgstr "与 µTorrent 交换任务来源"

#: glade/preferences_dialog.glade:634
#, fuzzy
msgid "µTorrent-PeX"
msgstr "与 µTorrent 交换"

#: glade/preferences_dialog.glade:652
msgid "<b>Network Extras</b>"
msgstr "<b>附加外部网络</b>"

#: glade/preferences_dialog.glade:693
msgid "Inbound:"
msgstr "本地网络"

#: glade/preferences_dialog.glade:702 glade/preferences_dialog.glade:724
msgid ""
"Disabled\n"
"Enabled\n"
"Forced"
msgstr ""
"关闭\n"
"启动\n"
"强制"

#: glade/preferences_dialog.glade:715
msgid "Outbound:"
msgstr "外部网络"

#: glade/preferences_dialog.glade:742
msgid "Prefer to encrypt the entire stream"
msgstr "优先加密传输数据流"

#: glade/preferences_dialog.glade:755
msgid "Level:"
msgstr "级别:"

#: glade/preferences_dialog.glade:764
msgid ""
"Handshake\n"
"Either\n"
"Full Stream"
msgstr ""
"握手（低）\n"
"两者之一（中）\n"
"全部数据流（高）"

#: glade/preferences_dialog.glade:785
msgid "<b>Encryption</b>"
msgstr "<b>加密传输</b>"

#: glade/preferences_dialog.glade:816
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: glade/preferences_dialog.glade:860
#, fuzzy
msgid "Queue torrents to bottom when they begin seeding"
msgstr "当开始做种时，任务移到最前队列"

#: glade/preferences_dialog.glade:872
#, fuzzy
msgid "Queue new torrents above completed ones"
msgstr "在任务列表中，新添加任务在已完成任务之上"

#: glade/preferences_dialog.glade:888
#, fuzzy
msgid "Stop seeding torrents when their share ratio reaches:"
msgstr "当达到分享率时，停止做种"

#: glade/preferences_dialog.glade:924
#, fuzzy
msgid "Automatically clear torrents that reach the max share ratio"
msgstr "当任务达到最大分享率时自动从列表中删除"

#: glade/preferences_dialog.glade:940
#, fuzzy
msgid "<b>Seeding</b>"
msgstr "<b>做种</b>"

#: glade/preferences_dialog.glade:971 src/core.py:90
msgid "Seeding"
msgstr "做种"

#: glade/preferences_dialog.glade:1018
#, fuzzy
msgid "The maximum upload slots for all torrents.  Set -1 for unlimited."
msgstr "全局最大上传通道 (设置 -1 为不限制)"

#: glade/preferences_dialog.glade:1035 glade/preferences_dialog.glade:1119
#: glade/preferences_dialog.glade:1139
#, fuzzy
msgid "The maximum upload speed for all torrents.  Set -1 for unlimited."
msgstr "全局最大上传速度 (设置 -1 为无限制)"

#: glade/preferences_dialog.glade:1053 glade/preferences_dialog.glade:1069
msgid "The maximum download speed for all torrents.  Set -1 for unlimited."
msgstr "全局最大下载速度 (设置-1为不限制)"

#: glade/preferences_dialog.glade:1071
msgid "Maximum Download Speed (KiB/s):"
msgstr "最大下载速度(KiB/s):"

#: glade/preferences_dialog.glade:1082 glade/preferences_dialog.glade:1101
msgid "The maximum number of connections allowed.  Set -1 for unlimited."
msgstr "全局最大连接数 (设置-1为不限制)"

#: glade/preferences_dialog.glade:1103 glade/preferences_dialog.glade:1249
msgid "Maximum Connections:"
msgstr "最大连接数"

#: glade/preferences_dialog.glade:1121
msgid "Maximum Upload Speed (KiB/s):"
msgstr "最大上传速度(KiB/s):"

#: glade/preferences_dialog.glade:1141 glade/preferences_dialog.glade:1231
msgid "Maximum Upload Slots:"
msgstr ""

#: glade/preferences_dialog.glade:1158
msgid "<b>Global Bandwidth Usage</b>"
msgstr ""

#: glade/preferences_dialog.glade:1195
msgid "The maximum upload slots per torrent.  Set -1 for unlimited."
msgstr ""

#: glade/preferences_dialog.glade:1212
msgid "The maximum number of connections per torrent.  Set -1 for unlimited."
msgstr ""

#: glade/preferences_dialog.glade:1262
msgid "<b>Per Torrent Bandwidth Usage</b>"
msgstr ""

#: glade/preferences_dialog.glade:1289
msgid "Bandwidth"
msgstr "带宽"

#: glade/preferences_dialog.glade:1320 glade/preferences_dialog.glade:1514
#: glade/preferences_dialog.glade:1709 glade/preferences_dialog.glade:1904
msgid "Affects regular bittorrent peers"
msgstr "这样会影响其他用户"

#: glade/preferences_dialog.glade:1321
#, fuzzy
msgid "Peer Proxy"
msgstr "<b>使用代理服务器连接用户</b>"

#: glade/preferences_dialog.glade:1363 glade/preferences_dialog.glade:1557
#: glade/preferences_dialog.glade:1752 glade/preferences_dialog.glade:1947
msgid "Proxy type"
msgstr "代理类型"

#: glade/preferences_dialog.glade:1370 glade/preferences_dialog.glade:1564
#: glade/preferences_dialog.glade:1759 glade/preferences_dialog.glade:1954
msgid "Username"
msgstr "用户名："

#: glade/preferences_dialog.glade:1381 glade/preferences_dialog.glade:1575
#: glade/preferences_dialog.glade:1770 glade/preferences_dialog.glade:1965
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: glade/preferences_dialog.glade:1393 glade/preferences_dialog.glade:1587
#: glade/preferences_dialog.glade:1782 glade/preferences_dialog.glade:1977
msgid ""
"None\n"
"Socksv4\n"
"Socksv5\n"
"Socksv5 W/ Auth\n"
"HTTP\n"
"HTTP W/ Auth"
msgstr ""
"无\n"
"Socks4\n"
"Socks5\n"
"Socks5/需要认证\n"
"HTTP\n"
"HTTP/需要认证"

#: glade/preferences_dialog.glade:1438 glade/preferences_dialog.glade:1632
#: glade/preferences_dialog.glade:1827 glade/preferences_dialog.glade:2022
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: glade/preferences_dialog.glade:1449 glade/preferences_dialog.glade:1643
#: glade/preferences_dialog.glade:1838 glade/preferences_dialog.glade:2033
msgid "Port"
msgstr "端口："

#: glade/preferences_dialog.glade:1483
msgid "<b>Peer Proxy</b>"
msgstr "使用代理服务器连接用户"

#: glade/preferences_dialog.glade:1515
#, fuzzy
msgid "Tracker Proxy"
msgstr "<b>使用代理服务器连接 Tracker</b>"

#: glade/preferences_dialog.glade:1677
msgid "<b>Tracker Proxy</b>"
msgstr "<b>启用<b>"

#: glade/preferences_dialog.glade:1710
msgid "DHT Proxy"
msgstr "<b>使用代理服务器连接 DHT</b>"

#: glade/preferences_dialog.glade:1872
#, fuzzy
msgid "<b>DHT Proxy</b>"
msgstr "<b>启用<b>"

#: glade/preferences_dialog.glade:1905
msgid "Web Seed Proxy"
msgstr "<b>使用代理服务器做种</b>"

#: glade/preferences_dialog.glade:2067
#, fuzzy
msgid "<b>Web Seed Proxy</b>"
msgstr "<b>启用<b>"

#: glade/preferences_dialog.glade:2094
msgid "Proxies"
msgstr "代理服务器"

#: glade/preferences_dialog.glade:2135
msgid "Enable system tray icon"
msgstr "启用系统托盘图标"

#: glade/preferences_dialog.glade:2151
msgid "Minimize to tray on close"
msgstr "关闭后最小化到系统托盘"

#: glade/preferences_dialog.glade:2175
#, fuzzy
msgid "Password protect system tray"
msgstr "访问任务窗口时，需要输入密码"

#: glade/preferences_dialog.glade:2193
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: glade/preferences_dialog.glade:2235
msgid "<b>System Tray</b>"
msgstr "<b>系统托盘<b>"

#: glade/preferences_dialog.glade:2278
msgid "Open folder with:"
msgstr ""

#: glade/preferences_dialog.glade:2295
msgid "Custom:"
msgstr ""

#: glade/preferences_dialog.glade:2318
msgid ""
"Konqueror\n"
"Nautilus\n"
"Thunar"
msgstr ""

#: glade/preferences_dialog.glade:2373
msgid "<b>Desktop File Manager</b>"
msgstr ""

#: glade/preferences_dialog.glade:2406
msgid "GUI update interval (seconds)"
msgstr "界面更新间隔（单位：秒）"

#: glade/preferences_dialog.glade:2434
msgid "<b>Performance</b>"
msgstr "<b>性能<b>"

#: glade/preferences_dialog.glade:2469
#, fuzzy
msgid ""
"Deluge will check our servers and will tell you if a newer version has been "
"released"
msgstr "Deluge 会自动检查服务器，当有新版本发布时通知你"

#: glade/preferences_dialog.glade:2470
#, fuzzy
msgid "Be alerted about new releases"
msgstr "自动检查新版本"

#: glade/preferences_dialog.glade:2487
msgid "<b>Updates</b>"
msgstr "升级"

#: glade/preferences_dialog.glade:2517
msgid ""
"Help us improve Deluge by sending us your Python and PyGTK\n"
"versions, OS and processor types.  Absolutely no other\n"
"information is sent."
msgstr ""

#: glade/preferences_dialog.glade:2530
msgid "<b>System Information</b>"
msgstr ""

#: glade/preferences_dialog.glade:2557
#: plugins/EventLogging/event_logging_preferences.glade:52
#: plugins/EventLogging/tab_log.py:186
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: glade/torrent_menu.glade:11
msgid "Re_sume"
msgstr "恢复"

#: glade/torrent_menu.glade:28
msgid "_Pause"
msgstr "暂停"

#: glade/torrent_menu.glade:49
msgid "_Update Tracker"
msgstr "更新 Tracker (_U)"

#: glade/torrent_menu.glade:66
msgid "_Edit Trackers"
msgstr "编辑 Trackers (_E)"

#: glade/torrent_menu.glade:88
msgid "_Remove Torrent"
msgstr "删除种子 (_R)"

#: glade/torrent_menu.glade:111
msgid "_Queue"
msgstr "队列 (_Q)"

#: glade/torrent_menu.glade:121
msgid "_Top"
msgstr "顶部 (_T)"

#: glade/torrent_menu.glade:137
msgid "_Up"
msgstr "上移 (_U)"

#: glade/torrent_menu.glade:153
msgid "_Down"
msgstr "下移 (_D)"

#: glade/torrent_menu.glade:169
msgid "_Bottom"
msgstr "最底端 (_B)"

#: glade/torrent_menu.glade:198
msgid "_Open Containing Folder"
msgstr ""

#: glade/tray_menu.glade:12
msgid "_Show Deluge"
msgstr "显示 Deluge (_S)"

#: glade/tray_menu.glade:21
msgid "_Resume All"
msgstr "恢复所有种子 (_R)"

#: glade/tray_menu.glade:38
msgid "_Pause All"
msgstr "暂停所有种子 (_P)"

#: glade/tray_menu.glade:84
msgid "Global _Down Speed Limit"
msgstr "全局下载速度限制"

#: glade/tray_menu.glade:106
msgid "Global _Up Speed Limit"
msgstr "全局上传速度限制"

#: glade/tray_menu.glade:138
#, fuzzy
msgid "Plu_gins"
msgstr "插件"

#: glade/tray_menu.glade:161
msgid "_Quit"
msgstr "退出 (_Q)"

#: src/update.py:21
msgid ""
"There is a newer version of Deluge.  Would you like to be taken to our "
"download site?"
msgstr "检查到新版本，你想去我们的站点下载吗？"

#: src/interface.py:252 src/interface.py:258 src/interface.py:334
#: src/interface.py:358 plugins/SpeedLimiter/__init__.py:63
#: plugins/SpeedLimiter/__init__.py:73 plugins/SpeedLimiter/__init__.py:118
#: plugins/SpeedLimiter/__init__.py:149
msgid "KiB/s"
msgstr "KiB/秒"

#: src/interface.py:276 src/interface.py:335 src/interface.py:359
#: src/interface.py:983 src/interface.py:992 src/interface.py:996
#: plugins/SpeedLimiter/__init__.py:119 plugins/SpeedLimiter/__init__.py:150
msgid "Unlimited"
msgstr "无限制"

#: src/interface.py:279
msgid "Activated"
msgstr "正在下载"

#: src/interface.py:327 src/interface.py:338 src/interface.py:362
#: plugins/DesiredRatio/__init__.py:102 plugins/SpeedLimiter/__init__.py:122
#: plugins/SpeedLimiter/__init__.py:153
msgid "Other..."
msgstr "其他..."

#: src/interface.py:342
msgid "Download Speed (KiB/s):"
msgstr "下载速度 (KiB/s):"

#: src/interface.py:366
msgid "Upload Speed (KiB/s):"
msgstr "上传速度(KiB/s):"

#: src/interface.py:395
msgid "Deluge is locked"
msgstr "Deluge 被锁定"

#: src/interface.py:397
msgid ""
"Deluge is password protected.\n"
"To show the Deluge window, please enter your password"
msgstr "Deluge已被锁定，请输入你的密码。"

#: src/interface.py:531 src/common.py:53
msgid "Infinity"
msgstr "无限制"

#: src/interface.py:543
msgid "Unknown"
msgstr "未知的"

#: src/interface.py:557 plugins/SimpleRSS/plugin.py:37
#: plugins/SimpleRSS/plugin.py:45 plugins/SimpleRSS/plugin.py:52
#: plugins/TorrentSearch/plugin.py:20
msgid "Name"
msgstr "文件名"

#: src/interface.py:564
msgid "ETA"
msgstr "估计剩余时间"

#: src/interface.py:565
msgid "Avail."
msgstr ""

#: src/interface.py:566
msgid "Ratio"
msgstr "分享率"

#: src/interface.py:776
#, python-format
msgid "Paused %s"
msgstr "暂停 %s"

#: src/interface.py:885 src/core.py:613
msgid ""
"You cannot move torrent to a different partition.  Please fix your "
"preferences"
msgstr "你不能移动种子到别个分区。请检查你的设置。"

#: src/interface.py:1002
msgid "Connections"
msgstr "连接数"

#: src/interface.py:1012
msgid "DHT"
msgstr "DHT"

#: src/interface.py:1015
msgid "Deluge Bittorrent Client"
msgstr "Deluge BT客户端"

#: src/interface.py:1016
msgid "Total Downloaded"
msgstr "总共下载"

#: src/interface.py:1017
msgid "Total Uploaded"
msgstr "总共上传"

#: src/interface.py:1111
msgid ""
"An error occured while trying to add the torrent. It's possible your "
".torrent file is corrupted."
msgstr "添加该种子时遇到错误，你的种子文件可能已损坏。"

#: src/interface.py:1129
msgid "Unknown duplicate torrent error."
msgstr "不明种子错误。"

#: src/interface.py:1133
msgid "There is not enough free disk space to complete your download."
msgstr "磁盘空间不足，不能继续下载。"

#: src/interface.py:1134
msgid "Space Needed:"
msgstr "需要空间："

#: src/interface.py:1135
msgid "Available Space:"
msgstr "可用空间"

#: src/interface.py:1149
msgid "Add torrent from URL"
msgstr "从URL添加种子"

#: src/interface.py:1153
msgid "Enter the URL of the .torrent to download"
msgstr "输入种子的URL下载"

#: src/interface.py:1205
msgid "Warning - all downloaded files for this torrent will be deleted!"
msgstr "警告！该种子的文件将会被删除！"

#: src/core.py:84
msgid "Queued"
msgstr "已排列"

#: src/core.py:85
msgid "Checking"
msgstr "效验中"

#: src/core.py:86
msgid "Connecting"
msgstr "连接中"

#: src/core.py:87
msgid "Downloading Metadata"
msgstr "正在下载 Metadata"

#: src/core.py:88 plugins/BlocklistImport/ui.py:117
msgid "Downloading"
msgstr "下载中"

#: src/core.py:89
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#: src/core.py:91
msgid "Allocating"
msgstr "本地化中"

#: src/core.py:137
msgid "bytes needed"
msgstr "所需空间"

#: src/core.py:384
msgid "File was not found"
msgstr "找不到文件"

#: src/core.py:432
msgid "Asked for a torrent that doesn't exist"
msgstr "找不到你所选择的种子"

#: src/core.py:638
msgid "Announce sent"
msgstr "发送通告"

#: src/core.py:642
msgid "Announce OK"
msgstr "通告正常"

#: src/core.py:648
msgid "Alert"
msgstr "提示"

#: src/core.py:649
msgid "HTTP code"
msgstr "HTTP代码"

#: src/core.py:650
msgid "times in a row"
msgstr "一连串的时间点"

#: src/core.py:657
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: src/files.py:76
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#: src/files.py:81
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: src/files.py:103
msgid ""
"File priority can only be set when using full allocation.\n"
"Please change your preference to disable compact allocation, then remove and "
"readd this torrent."
msgstr ""
"文件优先级只能在使用预先分配磁盘空间的情况下使用\n"
"请在选项中停用紧凑分配，删除旧种子然后重新加入种子"

#: src/dialogs.py:362
msgid "Plugin"
msgstr "插件"

#: src/dialogs.py:364
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: src/dialogs.py:437
msgid "translator-credits"
msgstr ""
"Launchpad Contributions:\n"
"  Abcx <https://launchpad.net/~xinwen87-gmail>\n"
"  Jack Shen <https://launchpad.net/~anticlockwise5>\n"
"  XavierToo <https://launchpad.net/~xaviertoo>\n"
"  Xiaodong Xu <https://launchpad.net/~xxdlhy>\n"
"  butely <https://launchpad.net/~moosefly>\n"
"  darh00 <https://launchpad.net/~darren-hoo>\n"
"  duan <https://launchpad.net/~duanzhiwei>\n"
"  oldbeggar <https://launchpad.net/~chen-gang1983>\n"
"  qubicllj <https://launchpad.net/~qubicllj-gmail>\n"
"  rainofchaos <https://launchpad.net/~rainofchaos>\n"
"  smoke <https://launchpad.net/~minir4id>\n"
"  xyb <https://launchpad.net/~xieyanbo>\n"
"  zissan <https://launchpad.net/~zissan>\n"
"\n"
"Launchpad Contributions:\n"
"  Aaron Wang Shi <https://launchpad.net/~aarons-wang>\n"
"  Abcx <https://launchpad.net/~xinwen87-gmail>\n"
"  Jack Shen <https://launchpad.net/~anticlockwise5>\n"
"  Wentao Tang <https://launchpad.net/~wisetang>\n"
"  XavierToo <https://launchpad.net/~xaviertoo>\n"
"  Xiaodong Xu <https://launchpad.net/~xxdlhy>\n"
"  butely <https://launchpad.net/~moosefly>\n"
"  darh00 <https://launchpad.net/~darren-hoo>\n"
"  duan <https://launchpad.net/~duanzhiwei>\n"
"  oldbeggar <https://launchpad.net/~chen-gang1983>\n"
"  qubicllj <https://launchpad.net/~qubicllj-gmail>\n"
"  rainofchaos <https://launchpad.net/~rainofchaos>\n"
"  smoke <https://launchpad.net/~minir4id>\n"
"  xyb <https://launchpad.net/~xieyanbo>\n"
"  zissan <https://launchpad.net/~zissan>"

#: src/dialogs.py:477
msgid "Choose a .torrent file"
msgstr "选择种子文件"

#: src/dialogs.py:482
msgid "Torrent files"
msgstr "种子文件"

#: src/dialogs.py:486
msgid "All files"
msgstr "所有文件"

#: src/dialogs.py:507
msgid "Choose a download directory"
msgstr "请选择文件的保存目录"

#: src/common.py:67
msgid "KiB"
msgstr "KiB"

#: src/common.py:70
msgid "MiB"
msgstr "MiB"

#: src/common.py:73
msgid "GiB"
msgstr "GiB"

#: src/common.py:76
msgid "TiB"
msgstr ""

#: src/common.py:78
msgid "PiB"
msgstr ""

#: plugins/BlocklistImport/__init__.py:6
msgid "Blocklist Importer"
msgstr "黑名单加载器"

#: plugins/BlocklistImport/__init__.py:9
msgid ""
"\n"
"Download and import various IP blocklists.\n"
"\n"
"Currently this plugin can handle PeerGuardian (binary and text),\n"
"SafePeer and Emule lists.  PeerGuardian 7zip format files are not\n"
"supported.  Files may be specified as URLs or locations on the local\n"
"filesystem.\n"
"\n"
"A page with pointer to blocklist download sites is available on the\n"
"wiki:\n"
"\n"
"http://dev.deluge-torrent.org/wiki/BlocklistPlugin\n"
msgstr ""
"\n"
"下载并加载不同的 IP 黑名单。\n"
"\n"
"目前本插件支持 PeerGuardian（程序和文件），SafePeer 和 eMule 列表，但不支持 7zip 格式的 PeerGuardian "
"规则。\n"
"\n"
"该文件可以是指定的URL或者本地文件。wiki上有提供下载：\n"
"<http://dev.deluge-torrent.org/wiki/BlocklistPlugin>\n"

#: plugins/BlocklistImport/__init__.py:40
msgid "PeerGuardian P2B (GZip)"
msgstr "PeerGuardian P2B (gz 格式)"

#: plugins/BlocklistImport/__init__.py:41
msgid "PeerGuardian Text (Uncompressed)"
msgstr "PeerGuardian 文件 (已解压缩)"

#: plugins/BlocklistImport/__init__.py:42
msgid "Emule IP list (GZip)"
msgstr "eMule 的 ip 黑名单 (gz 格式)"

#: plugins/BlocklistImport/__init__.py:43
msgid "SafePeer Text (Zipped)"
msgstr "SafePeer 文件(zip 格式)"

#: plugins/BlocklistImport/__init__.py:86
msgid "Couldn't download URL"
msgstr "不能从该URL下载"

#: plugins/BlocklistImport/__init__.py:99
msgid "Couldn't open blocklist file"
msgstr "不能打开过滤列表文件"

#: plugins/BlocklistImport/__init__.py:112
msgid "Imported"
msgstr "已导入"

#: plugins/BlocklistImport/__init__.py:112
msgid "IPs"
msgstr "IP地址"

#: plugins/BlocklistImport/__init__.py:117
msgid "Format error in blocklist"
msgstr "过滤列表格式错误"

#: plugins/BlocklistImport/__init__.py:152
msgid "Blocklist"
msgstr "过滤列表"

#: plugins/BlocklistImport/__init__.py:152
msgid "entries"
msgstr "项"

#: plugins/BlocklistImport/ui.py:25
msgid "Blocklist URL"
msgstr "过滤列表URL地址"

#: plugins/BlocklistImport/ui.py:50
msgid "Download on start"
msgstr "当程序启动时开始下载"

#: plugins/BlocklistImport/ui.py:105
msgid "Loading and installing blocklist"
msgstr "安装并加载黑名单"

#: plugins/BlocklistImport/ui.py:128
msgid "Importing"
msgstr "导入"

#: plugins/BlocklistImport/ui.py:139
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: plugins/BlocklistImport/text.py:37
msgid "Couldn't match on line"
msgstr "在该行中，找不到匹配的"

#: plugins/BlocklistImport/peerguardian.py:28
msgid "Invalid leader"
msgstr "无效引导"

#: plugins/BlocklistImport/peerguardian.py:32
msgid "Invalid magic code"
msgstr "无效代码"

#: plugins/BlocklistImport/peerguardian.py:37
msgid "Invalid version"
msgstr "无效版本"

#: plugins/DesiredRatio/__init__.py:19 plugins/DesiredRatio/__init__.py:106
msgid "Desired Ratio"
msgstr "预计分享率"

#: plugins/DesiredRatio/__init__.py:22
msgid "Set the desired ratio for a torrent."
msgstr "为种子设置一个你预计的分享率"

#: plugins/DesiredRatio/__init__.py:63
msgid "_Desired Ratio"
msgstr "预计分享率 (_D)"

#: plugins/DesiredRatio/__init__.py:67
msgid "_Not Set"
msgstr "未设置 (_N)"

#: plugins/DesiredRatio/__init__.py:99
msgid "Not Set"
msgstr "未设置"

#: plugins/TorrentPeers/__init__.py:19
msgid "Torrent Peers"
msgstr "种子的连接用户"

#: plugins/TorrentPeers/__init__.py:22
msgid ""
"\n"
"This is just the peers tab as a plugin.\n"
msgstr ""
"\n"
"本插件可以显示一个连接标签.\n"

#: plugins/TorrentPeers/tab_peers.py:39
msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

#: plugins/TorrentPeers/tab_peers.py:41
msgid "Client"
msgstr "客户端"

#: plugins/TorrentPeers/tab_peers.py:42
msgid "Percent Complete"
msgstr "完成百分比"

#: plugins/TorrentCreator/torrentcreator.glade:8
#: plugins/TorrentCreator/__init__.py:19
msgid "Torrent Creator"
msgstr "种子创建者"

#: plugins/TorrentCreator/torrentcreator.glade:77
msgid "This torrent will be made from a directory"
msgstr "该种子将包含一个目录"

#: plugins/TorrentCreator/torrentcreator.glade:78
msgid "Folder:"
msgstr "文件夹:"

#: plugins/TorrentCreator/torrentcreator.glade:92
msgid "This torrent will be made from a single file"
msgstr "该种子只包含一个文件"

#: plugins/TorrentCreator/torrentcreator.glade:93
msgid "File:"
msgstr "文件:"

#: plugins/TorrentCreator/torrentcreator.glade:138
msgid "<b>Source</b>"
msgstr "源"

#: plugins/TorrentCreator/torrentcreator.glade:219
msgid "Save Torrent File As:"
msgstr "种子文件另存为："

#: plugins/TorrentCreator/torrentcreator.glade:237
msgid "Load this torrent into Deluge for seeding"
msgstr "加载一个种子到 Deluge 以做种"

#: plugins/TorrentCreator/torrentcreator.glade:238
msgid "Add new torrent to queue"
msgstr "添加一个种子到队列"

#: plugins/TorrentCreator/torrentcreator.glade:257
msgid "<b>Torrent File</b>"
msgstr "<b>种子文件</b>"

#: plugins/TorrentCreator/torrentcreator.glade:305
msgid "<b>Trackers</b>"
msgstr "服务器"

#: plugins/TorrentCreator/torrentcreator.glade:352
msgid "<b>Comments</b>"
msgstr "<b>备注</b>"

#: plugins/TorrentCreator/torrentcreator.glade:389
msgid "<b>Author</b>"
msgstr "种子创建者"

#: plugins/TorrentCreator/torrentcreator.glade:424
#: plugins/TorrentCreator/torrentcreator.glade:436
msgid ""
"The smaller the piece sizes, the more efficient the transfers will be, but "
"the actual \".torrent\" file will be larger"
msgstr "较小的块文件容量，可提高传输效率，但会增大\".torrent\"文件"

#: plugins/TorrentCreator/torrentcreator.glade:426
msgid "Piece Size:"
msgstr "块大小"

#: plugins/TorrentCreator/torrentcreator.glade:437
msgid ""
"32 KiB\n"
"64 KiB\n"
"128 KiB\n"
"256 KiB\n"
"512 KiB\n"
"1024 KiB\n"
msgstr ""
"32KiB\n"
"64KiB\n"
"128KiB\n"
"256KiB\n"
"512KiB\n"
"1024KiB\n"

#: plugins/TorrentCreator/torrentcreator.glade:460
msgid "<b>Advanced</b>"
msgstr "<b>高级</b>"

#: plugins/TorrentCreator/__init__.py:22
msgid "A torrent creator plugin"
msgstr "种子创建插件"

#: plugins/TorrentCreator/__init__.py:50
msgid "_New Torrent"
msgstr "新增种子 (_N)"

#: plugins/TorrentCreator/__init__.py:60
msgid "New Torrent"
msgstr "新增种子"

#: plugins/TorrentCreator/__init__.py:62
msgid "Create New Torrent"
msgstr "创建新种子"

#: plugins/TorrentCreator/__init__.py:98
msgid "Save file as..."
msgstr "文件另存为..."

#: plugins/TorrentCreator/__init__.py:120
msgid "You must select a source for the torrent."
msgstr "你必须为种子选择一个来源"

#: plugins/TorrentCreator/__init__.py:127
msgid "You must select a file to save the torrent as."
msgstr "你必须选择一个文件以保存该种子。"

#: plugins/TorrentCreator/__init__.py:138
msgid "You must specify at least one tracker."
msgstr "你必须至少指定一个服务器器"

#: plugins/TorrentCreator/__init__.py:148
msgid "Deluge"
msgstr "Deluge"

#: plugins/SimpleRSS/rss.glade:7
msgid "RSS Broadcatcher Settings"
msgstr "RSS猎手设置"

#: plugins/SimpleRSS/rss.glade:87
msgid "Feed Name:"
msgstr "<b>来源名称</b>"

#: plugins/SimpleRSS/rss.glade:151
msgid "Feed URL:"
msgstr "来源 URL"

#: plugins/SimpleRSS/rss.glade:283
msgid "Feeds"
msgstr "<b>来源</b>"

#: plugins/SimpleRSS/rss.glade:385 plugins/SimpleRSS/plugin.py:44
msgid "Feed"
msgstr "<b>来源</b>"

#: plugins/SimpleRSS/rss.glade:413
msgid "Filter Exp:"
msgstr "过滤表达式："

#: plugins/SimpleRSS/rss.glade:442
msgid "Filter Name:"
msgstr "过滤器名称："

#: plugins/SimpleRSS/rss.glade:543
msgid "Filters"
msgstr "过滤器"

#: plugins/SimpleRSS/rss.glade:564
msgid " Feed: "
msgstr " <b>来源：</b> "

#: plugins/SimpleRSS/rss.glade:617
msgid "Torrents"
msgstr "种子"

#: plugins/SimpleRSS/rss.glade:660
msgid "Update Interval (seconds): "
msgstr "更新时间间隔 "

#: plugins/SimpleRSS/rss.glade:729
msgid "Check feeds on Deluge start"
msgstr "<b>在Deluge启动时检查来源</b>"

#: plugins/SimpleRSS/rss.glade:781
msgid "Check Feeds Now"
msgstr "马上检查来源"

#: plugins/SimpleRSS/rss.glade:836
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: plugins/SimpleRSS/__init__.py:1
msgid "Simple RSS"
msgstr ""

#: plugins/SimpleRSS/__init__.py:4
msgid ""
"\n"
"Download Torrents automatically from SimpleRSS Feeds\n"
"\n"
"Add RSS feeds on the 'Feeds' tab, then add filters for TV shows (or "
"whatever) on the 'Filters' tab. Double-click entries on the 'Torrents' tab "
"to download extra torrents from the feeds. The Options are pretty self-"
"explanatary.\n"
"\n"
"Please message me (SatNav) on the forums and let me know how you get on..\n"
"\n"
"Enjoy!"
msgstr ""

#: plugins/SimpleRSS/plugin.py:38 plugins/SimpleRSS/plugin.py:46
msgid "URL"
msgstr "网址"

#: plugins/SimpleRSS/plugin.py:39
msgid "Last Entry Date"
msgstr "最后记录日期"

#: plugins/SimpleRSS/plugin.py:47
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: plugins/SimpleRSS/plugin.py:104
msgid "RSS"
msgstr "RSS"

#: plugins/SimpleRSS/plugin.py:106
msgid "SimpleRSS Broadcatcher"
msgstr ""

#: plugins/SimpleRSS/plugin.py:189 plugins/SimpleRSS/plugin.py:193
#: plugins/SimpleRSS/plugin.py:194 plugins/SimpleRSS/plugin.py:195
#: plugins/SimpleRSS/plugin.py:197 plugins/SimpleRSS/plugin.py:198
#: plugins/SimpleRSS/plugin.py:199
msgid "New Filter"
msgstr "<b>新建过滤规则</b>"

#: plugins/SimpleRSS/plugin.py:268 plugins/SimpleRSS/plugin.py:403
#: plugins/SimpleRSS/plugin.py:404
msgid "All"
msgstr "所有"

#: plugins/TorrentNotification/notification_preferences.glade:7
msgid "Torrent Notification Preferences"
msgstr "完成种子时提示的选项"

#: plugins/TorrentNotification/notification_preferences.glade:28
msgid "Enable event sound (requires pygame)"
msgstr "开启声音提示（需要pygame）"

#: plugins/TorrentNotification/notification_preferences.glade:60
msgid "Enable popup notification (requires python-notify)"
msgstr "弹出提示（需要python-notify）"

#: plugins/TorrentNotification/notification_preferences.glade:74
msgid "Enable blinking tray icon"
msgstr "闪烁任务栏图标"

#: plugins/TorrentNotification/__init__.py:19
msgid "Torrent Notification"
msgstr "种子提示"

#: plugins/TorrentNotification/__init__.py:22
msgid ""
"Make tray icon blink when torrent finishes downloading and/or popup a "
"notification"
msgstr "当完成种子时闪烁任务栏图标并且（或者）弹出一个提示"

#: plugins/TorrentNotification/__init__.py:96
#: plugins/TorrentPieces/tab_pieces.py:70
msgid "Torrent complete"
msgstr "完成种子"

#: plugins/TorrentNotification/__init__.py:97
#: plugins/TorrentFiles/__init__.py:69
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: plugins/NetworkHealth/__init__.py:1
msgid "Network Health Monitor"
msgstr "网络状态监视器"

#: plugins/NetworkHealth/__init__.py:4
msgid ""
"Network Health Monitor plugin\n"
"\n"
"Written by Kripkenstein"
msgstr ""
"网络健康状况插件 \n"
"\n"
"作者：Kripkenstein"

#: plugins/NetworkHealth/plugin.py:21
msgid "[Health: OK]"
msgstr "[健康度: OK]"

#: plugins/EventLogging/event_logging_preferences.glade:7
msgid "Event Logging Preferences"
msgstr "事件日志选项"

#: plugins/EventLogging/event_logging_preferences.glade:28
msgid "Enable log files"
msgstr "日志文件生效"

#: plugins/EventLogging/event_logging_preferences.glade:41
msgid "Log files"
msgstr "日志文件"

#: plugins/EventLogging/event_logging_preferences.glade:66
#: plugins/EventLogging/tab_log.py:178
msgid "Peer blocked"
msgstr "连接被阻止"

#: plugins/EventLogging/event_logging_preferences.glade:80
#: plugins/EventLogging/tab_log.py:168
msgid "Block finished"
msgstr "阻止完成"

#: plugins/EventLogging/event_logging_preferences.glade:94
#: plugins/EventLogging/tab_log.py:157
msgid "Block downloading"
msgstr "阻止下载"

#: plugins/EventLogging/event_logging_preferences.glade:108
#: plugins/EventLogging/tab_log.py:147
msgid "Piece finished"
msgstr "分片已完成"

#: plugins/EventLogging/event_logging_preferences.glade:122
#: plugins/EventLogging/tab_log.py:138
msgid "Storage moved"
msgstr "移除已下载文件"

#: plugins/EventLogging/event_logging_preferences.glade:136
#: plugins/EventLogging/tab_log.py:129
msgid "Tracker warning"
msgstr "Tracker 警告"

#: plugins/EventLogging/event_logging_preferences.glade:150
#: plugins/EventLogging/tab_log.py:118
msgid "Tracker alert"
msgstr "Tracker 警告"

#: plugins/EventLogging/event_logging_preferences.glade:164
#: plugins/EventLogging/tab_log.py:109
msgid "Tracker reply"
msgstr "Tracker 回复"

#: plugins/EventLogging/event_logging_preferences.glade:178
#: plugins/EventLogging/tab_log.py:100
msgid "Tracker announce"
msgstr "Tracker 通告"

#: plugins/EventLogging/event_logging_preferences.glade:192
#: plugins/EventLogging/tab_log.py:91
msgid "Fastresume rejected error"
msgstr "快速恢复拒绝错误"

#: plugins/EventLogging/event_logging_preferences.glade:206
#: plugins/EventLogging/tab_log.py:82
msgid "Peer ban error"
msgstr "被用户禁止连接"

#: plugins/EventLogging/event_logging_preferences.glade:220
#: plugins/EventLogging/tab_log.py:72
msgid "Hash failed error"
msgstr "Hash 验证失败"

#: plugins/EventLogging/event_logging_preferences.glade:234
#: plugins/EventLogging/tab_log.py:63
msgid "File error"
msgstr "文件错误"

#: plugins/EventLogging/event_logging_preferences.glade:248
#: plugins/EventLogging/tab_log.py:54
msgid "Invalid request"
msgstr "无效请求"

#: plugins/EventLogging/event_logging_preferences.glade:262
msgid "Peer messages"
msgstr "连接用户信息"

#: plugins/EventLogging/event_logging_preferences.glade:276
#: plugins/EventLogging/tab_log.py:38
msgid "Torrent finished"
msgstr "种子完成"

#: plugins/EventLogging/event_logging_preferences.glade:289
msgid "Select events to log"
msgstr "选择将时间记录到日志"

#: plugins/EventLogging/__init__.py:19
msgid "Event Logging"
msgstr "事件日志"

#: plugins/EventLogging/__init__.py:22
msgid ""
"\n"
"Adds a tab with log of selected events.\n"
"\n"
"Event messages come from libtorrent alerts.\n"
"If you want those strings translated to your locale,\n"
"you'll have to report the issue with libtorrent, not deluge.\n"
"\n"
"Regarding the log files, the logs are saved in a log\n"
"directory within the deluge config directory.  Event\n"
"messages for specific torrents are saved to individual\n"
"log files named the same as the associated .torrent\n"
"file.  Event messages not specific to any torrent are\n"
"saved to logs named after the events\n"
"(eg peer_messages.log).\n"
"Event messages in the log files also include a timestamp.\n"
"The user is responsible to cleanout the logs.\n"
"\n"
"As of v0.2\n"
"Events are now truncated in display.  Log files are not.\n"
"New events are now displayed at the top.\n"
msgstr ""
"\n"
"添加选择事件日志标签。\n"
"\n"
"来自libtorrent提示的时间信息。如果你想让字符串翻译成你的语言。你得报告问题给libtorrent，而不是deluge。\n"
"\n"
"关于日志文件，日志会保存在deluge配置目录下面的日志目录里。特定种子的事件消息会保存在独立的日志文件里，文件名于.torrent文件同名。与特定种子无"
"关的事件消息将保存在以事件命名的日志文件里（如peer_messages.log）。\n"
"\n"
"日志文件里的事件消息包含时间戳。用户需要清理日志。\n"
"\n"
"和v0.2一样，事件现在截断显示，但日志文件不是这样。新时间现在显示在顶部。\n"

#: plugins/EventLogging/__init__.py:88
msgid "Event Log"
msgstr "事件日志"

#: plugins/EventLogging/tab_log.py:38 plugins/EventLogging/tab_log.py:46
#: plugins/EventLogging/tab_log.py:54 plugins/EventLogging/tab_log.py:63
#: plugins/EventLogging/tab_log.py:72 plugins/EventLogging/tab_log.py:82
#: plugins/EventLogging/tab_log.py:100 plugins/EventLogging/tab_log.py:109
#: plugins/EventLogging/tab_log.py:118 plugins/EventLogging/tab_log.py:129
#: plugins/EventLogging/tab_log.py:138 plugins/EventLogging/tab_log.py:147
#: plugins/EventLogging/tab_log.py:157 plugins/EventLogging/tab_log.py:168
#: plugins/EventLogging/tab_log.py:178 plugins/EventLogging/tab_log.py:186
msgid "event message: "
msgstr "时间消息： "

#: plugins/EventLogging/tab_log.py:39 plugins/EventLogging/tab_log.py:63
#: plugins/EventLogging/tab_log.py:73 plugins/EventLogging/tab_log.py:83
#: plugins/EventLogging/tab_log.py:92 plugins/EventLogging/tab_log.py:101
#: plugins/EventLogging/tab_log.py:110 plugins/EventLogging/tab_log.py:119
#: plugins/EventLogging/tab_log.py:130 plugins/EventLogging/tab_log.py:139
#: plugins/EventLogging/tab_log.py:148 plugins/EventLogging/tab_log.py:158
#: plugins/EventLogging/tab_log.py:169
msgid "torrent: "
msgstr "种子: "

#: plugins/EventLogging/tab_log.py:46
msgid "Peer message"
msgstr "连接用户信息"

#: plugins/EventLogging/tab_log.py:46 plugins/EventLogging/tab_log.py:82
#: plugins/EventLogging/tab_log.py:179
msgid "ip address: "
msgstr "ip地址： "

#: plugins/EventLogging/tab_log.py:47 plugins/EventLogging/tab_log.py:54
msgid "client: "
msgstr "客户： "

#: plugins/EventLogging/tab_log.py:74 plugins/EventLogging/tab_log.py:149
#: plugins/EventLogging/tab_log.py:159 plugins/EventLogging/tab_log.py:170
msgid "piece index: "
msgstr "分块索引： "

#: plugins/EventLogging/tab_log.py:120
msgid "status code: "
msgstr "状态代码： "

#: plugins/EventLogging/tab_log.py:120
msgid "Times in a row: "
msgstr "时间线 "

#: plugins/EventLogging/tab_log.py:159 plugins/EventLogging/tab_log.py:170
msgid "block index: "
msgstr "阻止索引： "

#: plugins/EventLogging/tab_log.py:160
msgid "peer speed: "
msgstr "连接速度： "

#: plugins/SpeedLimiter/__init__.py:17
msgid "Speed Limiter"
msgstr "速度限制"

#: plugins/SpeedLimiter/__init__.py:20
msgid "Set the desired speed limit per torrent."
msgstr "限制每个种子的速度"

#: plugins/SpeedLimiter/__init__.py:61
msgid "Torrent _Download Speed"
msgstr "种子下载速度"

#: plugins/SpeedLimiter/__init__.py:71
msgid "Torrent Upload _Speed"
msgstr "种子上传速度"

#: plugins/SpeedLimiter/__init__.py:126
msgid "Torrent Upload Speed (KiB/s):"
msgstr "种子上传速度(KiB/s):"

#: plugins/SpeedLimiter/__init__.py:157
msgid "Torrent Download Speed (KiB/s):"
msgstr "种子下载速度(KiB/s):"

#: plugins/TorrentSearch/__init__.py:1
msgid "Torrent Search"
msgstr "搜索种子"

#: plugins/TorrentSearch/__init__.py:4
msgid "A searchbar for torrent search engines"
msgstr "用于搜索种子的搜索栏"

#: plugins/TorrentSearch/plugin.py:21
msgid "Search String"
msgstr "搜索字符串"

#: plugins/TorrentSearch/plugin.py:43 plugins/TorrentSearch/plugin.py:133
msgid "Choose an Engine"
msgstr "请选择一个搜索引擎"

#: plugins/TorrentSearch/plugin.py:47
#, fuzzy
msgid "Manage Engines"
msgstr "管理引擎"

#: plugins/TorrentSearch/plugin.py:154
msgid "Search "
msgstr "搜索 "

#: plugins/TorrentSearch/searchdlg.glade:7
msgid "Manage Search Plugins"
msgstr "管理搜索插件"

#: plugins/TorrentSearch/searchdlg.glade:79
msgid "Name:"
msgstr "名称："

#: plugins/TorrentSearch/searchdlg.glade:91
msgid "URL:"
msgstr "网址："

#: plugins/TorrentSearch/searchdlg.glade:123
msgid ""
"Add a new search engine by entering a Name and a URL.  For Name, enter the "
"name of the search engine to be used.  For URL, enter the url of the seach "
"page.  The user's search query will replace any instance of ${query} in the "
"URL.\n"
"For example, a Google search would be:\n"
"Name: Google\n"
"URL: http://www.google.com/search?q=${query}"
msgstr ""
"输入名字和URL来添加新的搜索引擎。名字请输入所家搜索引擎所用的名字，URL请输入搜索页的url。用户的搜索队列会替换这个URL里所有的${query}。"
"\n"
"例如，Google搜索是：\n"
"名字：Google\n"
"URL:http://www.google.com/search?q=${query}"

#: plugins/TorrentSearch/searchdlg.glade:133
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: plugins/NetworkGraph/__init__.py:1
msgid "Network Activity Graph"
msgstr "网络统计图"

#: plugins/NetworkGraph/__init__.py:4
msgid ""
"Network Activity Graph plugin\n"
"\n"
"Written by Kripkenstein"
msgstr ""
"网络统计图插件\n"
"\n"
"作者：Kripkenstein"

#: plugins/NetworkGraph/__init__.py:37
msgid "Graph"
msgstr "图"

#: plugins/TorrentPieces/tab_pieces.py:194
msgid "Piece shared with next file(s)"
msgstr "与下一个文件共享的分块"

#: plugins/TorrentPieces/__init__.py:19
msgid "Torrent Pieces"
msgstr "种子分块"

#: plugins/TorrentPieces/__init__.py:22
msgid ""
"\n"
"Pieces tab now shows percentage instead\n"
"of progress bars.  There are no longer any tooltips.\n"
"\n"
"Peer speed uses following symbols:\n"
"fast is +\n"
"medium is =\n"
"slow is -\n"
"\n"
"monospace font is required for columns to be aligned.\n"
"\n"
"Font size and number of columns are configurable in the\n"
"preferences.\n"
"\n"
"Finished torrents do not show piece information, just\n"
"a message that the torrent is complete.\n"
msgstr ""

#: plugins/TorrentPieces/__init__.py:92
msgid "Pieces"
msgstr "块"

#: plugins/Locations/__init__.py:18
msgid "Locations"
msgstr "位置"

#: plugins/Locations/__init__.py:21
msgid ""
"Automagically remembers relevant settings for different locations.\n"
"\n"
"When this plugin is active, it will remember a lot of useful network-"
"specific preferences, such as up- or download limits, open ports and proxy "
"information. Just change preferences to suit each location while connected, "
"and Deluge will automagically use those settings the next time you connect "
"at that location. There is no other configuration needed.\n"
"\n"
"The plugin determines location by identifying the unique MAC address of the "
"Gateway used for the connection. It is therefore possible to have different "
"settings for home and work, or for broadband, 3G and dial-up on the fly.\n"
msgstr ""
"自动记住对不同位置的相关设定。\n"
"\n"
"当插件被激活，它会记住大量有用的网络特定选项，例如上传下载限制、开发的端口、代理信息等。每次连接时，只需选择适合该位置的选项，Deluge就会在你再次连到"
"该地时，自动使用哪些设定。不需要任何其他配置。\n"
"\n"
"插件通过识别连接网关的唯一MAC地址来确定位置。对家庭和工作的不同情况，或者对广播、3G和拨号等不同连接形式都可以有不同的设置。\n"

#: plugins/TorrentFiles/tab_files.py:32
msgid "Progress"
msgstr "进度"

#: plugins/TorrentFiles/__init__.py:19
msgid "Torrent Files"
msgstr "种子文件"

#: plugins/TorrentFiles/__init__.py:22
msgid ""
"\n"
"This is just the files tab as a plugin.\n"
msgstr ""
"\n"
"这是文件标签插件\n"

#: plugins/AlltimeStats/__init__.py:19
msgid "Alltime Stats"
msgstr ""

#: plugins/AlltimeStats/__init__.py:22
msgid ""
"\n"
"Shows alltime stats in the tray tooltip.\n"
"Tracks transfer amounts, ratio, number of torrents finished, and uptime.\n"
"Also show session uptime\n"
msgstr ""

#: plugins/AlltimeStats/__init__.py:93 plugins/AlltimeStats/__init__.py:131
msgid "Undefined"
msgstr ""

#: plugins/AlltimeStats/__init__.py:97 plugins/AlltimeStats/__init__.py:135
msgid "Uptime"
msgstr ""

#: plugins/AlltimeStats/__init__.py:98 plugins/AlltimeStats/__init__.py:136
msgid "All-time Downloaded"
msgstr ""

#: plugins/AlltimeStats/__init__.py:99 plugins/AlltimeStats/__init__.py:137
msgid "All-time Uploaded"
msgstr ""

#: plugins/AlltimeStats/__init__.py:100 plugins/AlltimeStats/__init__.py:138
msgid "All-time Ratio"
msgstr ""

#: plugins/AlltimeStats/__init__.py:101 plugins/AlltimeStats/__init__.py:139
msgid "Torrents completed"
msgstr ""

#: plugins/AlltimeStats/__init__.py:102 plugins/AlltimeStats/__init__.py:140
msgid "All-time Uptime"
msgstr ""

#: plugins/TorrentPieces/pieces_preferences.glade:7
msgid "Pieces Preferences"
msgstr ""

#: plugins/TorrentPieces/pieces_preferences.glade:31
msgid "Select number of columns"
msgstr ""

#: plugins/TorrentPieces/pieces_preferences.glade:47
msgid "Select font size"
msgstr ""

#: plugins/TorrentPeers/peers_preferences.glade:7
msgid "Peers Preferences"
msgstr ""

#: plugins/TorrentPeers/peers_preferences.glade:28
msgid "Enable flags"
msgstr ""

#: plugins/TorrentPeers/peers_preferences.glade:38
msgid "Select size of flag"
msgstr ""

#: plugins/TorrentPeers/peers_preferences.glade:48
msgid "18x12"
msgstr ""

#: plugins/TorrentPeers/peers_preferences.glade:62
msgid "25x15"
msgstr ""

#~ msgid "Columns"
#~ msgstr "列"

#~ msgid "<b>TCP Port</b>"
#~ msgstr "<b>TCP端口</b>"

#~ msgid ""
#~ "Only affects HTTP tracker connections (UDP tracker connections are affected "
#~ "if the given proxy supports UDP, e.g. SOCKS5)."
#~ msgstr "只允许使用HTTP tracker连接（加入你的代理支持UDP（例如SOCK5），UDP tracker连接将会应用生效）"

#~ msgid ""
#~ "Affects the DHT messages. Since they are sent over UDP, it only has any "
#~ "effect if the proxy supports UDP."
#~ msgstr "这会影响到DHT信息传播。代理服务器支持UDP传输，才会生效。"

#~ msgid "<b>Proxy</b>"
#~ msgstr "<b>代理</b>"

#~ msgid "Maximum Global Upload Slots:"
#~ msgstr "全局最大上传通道："

#~ msgid "<b>Bandwidth Usage</b>"
#~ msgstr "<b>所占用带宽</b>"

#~ msgid "_Clear Finished"
#~ msgstr "_清除完成"

#~ msgid "_Down Speed Limit"
#~ msgstr "_下载速度限制"

#~ msgid "_Up Speed Limit"
#~ msgstr "_上存速度限制"

#~ msgid "Speed:"
#~ msgstr "速度:"

#~ msgid "Pause/Resume"
#~ msgstr "暂停/恢复"

#~ msgid "RSS Broadcatcher"
#~ msgstr "RSS猎手"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Download Torrents automatically from RSS Feeds\n"
#~ "\n"
#~ "The latest version of my RSS autodownloader, which uses the Universal Feed "
#~ "parser (http://feedparser.org/). Add RSS feeds on the 'Feeds' tab, then add "
#~ "filters for TV shows (or whatever) on the 'Filters' tab. Double-click "
#~ "entries on the 'Torrents' tab to download extra torrents from the feeds. The "
#~ "Options are pretty self-explanatary.\n"
#~ "\n"
#~ "Please message me (SatNav) on the forums and let me know how you get on..\n"
#~ "\n"
#~ "Enjoy!"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "自动从RSS下载种子"